QR code 係唔係日本人發明？？

如果QR Code 係日本人發明 咁用支付寶咪等如用日本野

QR Code 係日本人發明 而支付寶係利用QR Code系統 兩樣野黎嫁

中國野米又系有人用= =

阿里巴巴最大股東係日本軟銀